我要為自己的過去人生受到懲罰

你這想法與我的很相近

我好似提早知道自己會衰乜

提前訓練自己

不過竟然都係衰左

原來人越怕衰 就越係會衰

巴打 可能你以前真係做咗啲錯事 令你失去咗身邊嘅朋友
但我見你都已經好自責 相信你都經歷過一番反省呀！
不如畀次機會你自己重新嚟過 令你真真正正噉為過去人生負責